NGT48討論區第47回︰佐藤杏樹16歳お誕生日おめでとう!!

溫馨提示
14歳『シュガちゃんこと』佐藤杏樹です

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
佐藤杏樹

うさちゃんThe best

16 碎啦....

要開過......

Anju 生日快樂 🎂

四大美人都要讓一讓位

係咪個邊唔爆，直接呢邊傾?

今日經過信和 又有時間 入去行咗圈
搵唔到B1 5蚊NGT
上12樓就有收穫 當然唔係5蚊

🎊🎊🎊🎊🎊

あんじゅ
16才お誕生日おめでとう!

🎂🎂🎂🎂🎂

大家一齊唱生日歌啦

🎉🎉🎉🎉🎉

うれしいな きょうは

たのしいな きょうは

たんじょうび おめでどう

おうたを うたいましょう

👏👏👏👏👏

B1 格仔鋪，下次姐團去睇生寫

btw 冇見到榊巴？

*組團

john

星期六點會留係屋企，出去浦了

清晨先返

下星期墨仔好似得閒

愛你愛你好愛你💞

老秋都買唔少

去邊啊你

禾aya開SR

買咩MB

據我記得既就prr myy renacchi miruki minami

米po 玲七

米po 龍五

仲有sashi
btw 46啲生死真係玩唔起

MK珠出山

上po唔爆左先呀？

呢d 都唔平啦 美南唔貴既話都有興趣

你今日都出mk la

美南貴咩

你小百合貴過美南啦

mk珠講到明去浦到第朝
點同

請問你是咪on9

Google了，的確似

Google搵得到？

牙細明星黎加嘛

好似

sor小弟有眼不識泰山 出言得罪乳細明星巨

一網搵下邊個明星推07啦

google係咪今日邪骨個梗

收聲啦你 你只需要知道我地讚緊你就ok

Lm

好在最後排多次買左

米po主力 神巴珠巴消失，推po 速度變為 0

我係度牙

茜清係米po第一個留言
係講on9嘢

召喚茜青，小妹有點想念你了

串夠我未

屌用錯ac

收皮啦又做戲

其實菜那子好正

我成日撈亂長谷川同菜乃子

我諗佢係ngt算係正常人 所以無咩人留意到
不過我覺得佢有時有啲ky

如果有睇過研究生公演都會知,西村係行隊長加MC路線,逢親Party公演都係佢圍陣同埋MC

邪骨mon開邊個

串嘴MK又迫害毒男

110 推佢入ngt

Go課金

好似好攰咁

sor!

係咪冇人推菜那子

又加推呀？

問下啫

真係好易唔記得佢地仲係老研

所有屬性太一般，搞到我唔多記得佢，無咩印象

有少少似22

如果d3之後全部升格 牙瀧咪好慘

我諗你真係望得太多22

明明maho咁多人吹奏 但好似連登無人推

你叫我點估到一個女仔咁細粒
但係最叻竟然係轉棍

淡了

要哂

認真有啲似

忍唔住 sor

呢到又好似真係無人推mhh
mhh係咪算ngt入坑神器

用黎推人入坑，比mhh d相就好大機會成功
但入左坑，發現好多正既mb，就未必推mhh了

屌

依家48 46都咁咸濕

想出坑

正呀

以前嘅myy

此谷已死

控制下半身啦

咸濕仔

留意左佢一陣
同家姐唔同類型
都係好正

我最近養咗隻狗

對8字好失望 nmb成日水著

汪~汪汪~~

我要奶佢隻腳

今日見到佢生寫又靚又平 不過無買

咁買咗邊個

皆さ〜〜ん!!! ( 看圖有聲系列)

骨仔還沒有足夠時尚觸覺理解這件破爛的上衣，看來骨仔離脫毒還有很大步

買咗riko外星人

由佳先有聲

文青feel的步太郎 這樣完美

醉酒妹係SR成日講 已經洗左禾腦

廢話唔多講 在下先J為敬

骨仔文呢？

小骨ちゃん 今日有D忙，淨係更新到ch.06，聽日再努力谷下

等我ngt單推菜那子

正 同女仔買bra 揀啲靚款呀喂

將對usa醬既情感投射落菜那子度，渣男8字

話哂一場手足，已經為你磨好刀了

柒撚到

珠巴真係去咗同女女玩

可能同fd過大海

我已經準備好出前一丁

下次出黎禾地幫梨

第二首cw已經出爐

玩還玩，最緊要識返屋企

女？哪有女？NGT 囡囡咪係女

咩過大海

如果過大海要下午4～5點到，點會夜晚先出門口

利申聽人講未去過

你地太多幻想了

有錢去日本握手好過啦
過大海

飲到眼花了

台妹不了

RikaB

你醉啦

應該未，不過眼訓，訓了

係咪好似22先

呢張有啲似

早晨，找數未

琴晚食咗喇

正過usa啦........

谷死唔死唔知，但我sure 我見到 RikaB 咁正，頂唔順就死

我第一眼就諗到咪9up下囉

過嚟抱抱

潮文style

46算少啦

btw家姐正啲

nmb5期最正一定係清水里香

估唔到你仲要save住張圖

minami 個幅咁不安

琴晚已經出完 咁快又頂唔順

咪搞禾姬

Google搵返的

咪搞禾姬！

btw 咩叫琴晚已經出完？

咁要問返你同墨清喇..

空氣留凱

珠巴琴晚成晚唔上水 睇佢個衰樣仲唔係出完...

囡囡們都笑我肥毒宅男

2單c/w ぎこちない通学電車

AKB style 口水歌

而家聽聽下主打個首又覺得幾正

係，間唔中到loop 幾次，越聽越好聽

坐等n 個remix 版本

都係麻麻

都幾一般

呢首都OK，女仔聲唱唔會差得去邊

踎！

亂咁禁見到 大lemon推

good taste

ngt

排第三？

係喎

好想識個咁搞鬼既女朋友

豬豬地

少有同意骨仔

「短撚...打咩...收皮啦」

某人個個會員既推都搞

歐佢喇

收嗲啦！而家飯idol獨家咩 你地都可以推禾步太郎架

氣勢

第一次似返個男人

你仆街啦 想塙我miku

不嬲小弟都咁霸氣，咁雄糾糾

即係傾唔掂啦？ 咁......就唔好傾啦！！

隻揪

miku都大過你，溝咩姐你

宅男平時少出街

今日重溫左 美優紀畢業con 同 NGT 一周年con

正

Funson
而家見到神id都覺得係墨仔

睇到由住, 都知係珠巴啦

一周年仲未睇

以前一日睇一次

一周年Con係咪網上有？定要買碟

B站或買碟

Aya︰「神巴,大好きになる」

睇完最新熟肉，終於明點解你地之前話咩黑膠碟

係咪應該有方法將入面d音源拿出黎係手機播，只係無咁正

最近對mofu淡了，但今集發現其實真係生得好靚女

一生mahoho都依舊咁qq

私も

Aya︰「唔話你知等你心思思」

依家d黑膠機好多都可以轉數碼file

但就=除褲放屁

になる 點解？

即係なります ， "變為 ,變得 " 既意思，因為前面係形容動詞，所以用に接

利申:9up

好多日文巨

咁無黑膠機ma 想平時聽下黑膠ver既青春時計

咦 好似有印象學過
大家的日本語

你應該學完啦=0=

Aya︰「(ハッシュタグ)好きなんだ」

痴線，飲唔到碳酸飲品我都理解到，但點解有人可以唔識吸麵

又一次..體會到自己到底有幾毒..

Aya︰「Aya..ya..」

咁你轉成其他格式之後仲係咪黑膠ver😶

有野分享 ? 快d講出黎等我地開心下

去誠品買部平嘅 唔洗靚 橫掂你都唔care音質嗰啲

成日扮唔識 點知係巨巨

N5既簡單野黎 我去到日本同啞無分別

已經唔係

Aya︰「你曳曳!!」

黑膠個point就係啲音係刮出黎 唔係就冇意思

好濃

笑甚麼 mk

Aya︰「みなさんこんにちは,私はAyaです, よろしくお願いします!!」

真係好啲咩

依啲up嘅姐 最緊要好fu嘛

NGT 三棍客

NGT48隊長北原里英在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟中井里佳和加藤美南等人，稱她們就是NGT更衣室的毒瘤。

北原談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，NGT有太多超級偶像，她們表演都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

北原 ：「在NGT 美南常常痛罵一些年輕成員，這再正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在一場公演中場休息的時候，美南上半場唱得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位默默付出的研究生，當時很多隊友都已經無法容忍中井的所作所為，在加上那些常被她欺辱的成員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了美南，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的中井更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把她往死裡打，”當時mahoho、 潟姐這兩位大家姐並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止好像一切與倆無關。」

北原：「當發生那件事情后，美南的更衣櫃多了一根木棍，我想她是用來防身吧，在2017年夏天的某次公演美南正是用這根木棍報復了中井，在最後一節表演結束後，全隊回到更衣室，中井諷刺性說道：“ 總選第五名 ，一會又不練習直接回家了嗎 ? ，”由住臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像由住的性格，果然在由住再次回到更衣室的時候手裡握著一根鐵棍，在中井毫無防備的情況一棍打下，中井挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打她那人正是由住，不等中井起身，由住又是一頓亂棍爆打: " Center大哂啊 !食屎啦你! " 中井只能在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的美南可不會放過這樣的機會不斷說道：“由住，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”

美南的體操木棍終於派上了用場，大家都清楚美南是位藝術體操家，她先係拿著木棍在身上轉動，如同靈蛇般彎曲靈活，然後直接數個華麗的後空翻來到中井面前，帶著離心力一棍打在中井的頭上。可惜一棍下去中井就昏死了過去，打的興起的由住怒了，朝著美南吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去 ”美南也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍! ”由住沒有在回應美南什麼，如果美南手上沒有木棍那麼她們肯定會打起來。

當時我身邊的mahoho嘴裡不停的說：“まほほほ， まほほん ，まほほほまほほ～ん。”

呢d 野特色黎，有人鐘意有人唔鐘意
就好似茜茜對腳

你兩個究竟係咪同一個人

不要再說.gif

不是，我單推的

Aya︰「又要應酬,唔...打咩」

今日有咁多片既

Aya︰「Hi...Hello!!」

啲片其實係咪twitter #hashtag MB名 搵？

Aya︰「神巴,我想講......愛している」

今集show

舊片嚟

Youtube同2ch都有

Aya︰「為咗我地嘅將來,你要加油哦」

點解Aya叫神巴做神巴咁生保既？

Aya︰「愛你2萬年」

係囉 榊唔係另一個member黎架咩？

因為日本係禮儀之邦,就算係老弓都唔會直呼其名

Aya︰「我地嘅事,你地外人靜啦」

好きなんだ

三個加埋都唔夠50歲

有aya

好正 長期置頂
用力打，往死裡給我打

幾~時~帶~我出去啫~~~

你而家有冇48個推

中指里佳 一陽指vs 加藤美南 打狗棒法

ngt只推菜那B. now

我識人同佢差唔多樣

筋肉idol完美ko體渣idol

btw 美南呢家真心瘦左好多

48show一開波有ngt小短劇
出陣live
由住一個人唱ohohoh個位勁搞笑

唔好以為你係娘娘就可以為所欲為

好靚

我鍾意春麗腳
好想.....

米po玲七串到

好暴露

由佳

正到CLS

哈

閱

RikaB 完爆

個個都係負心漢

又轉又棄又淡

米po痴心情長劍：
榊巴，英文字，敗仔，茜巴，鰻魚巴，彩姐，會員萌香
仲有冇？

me

衫裙好靚

補圖

黑人問號
btw住咁近下次撞到就say hi la

不如你儲夠48個推再講 我驚你而家太多

禾一直對禾潟禾南好專一的

咁既樣既細路女，真係唔係一般既柒 女大十八變

p圖定真係瘦左？

禾aya靚carry 姐

我最高峰期都係follow20個mb到
48個

你幾時著到咁啊茜茜

玩體操係化依d妝架啦

真瘦 佢成日榜重
好撚勵志
要save低激勵自己

躝啦屌你老母

LM睇茜青紅字講個6字金言

冇左春麗腳唔鍾意

佢快過你

係 可惜你淡了

黃河都洗不清

到底係雨細估到茜青既行動模式，定相反

仲雨咩細
新朵米po玲七呀

係wo# 過多一排佢望玲七望耐左，變到仲靚過玲七，到時應該又要起新朵

等我去完泡菜國轉一轉玲7個樣先

有邊個估唔到茜青行動模式

你米po sk2添啦 仲講

多謝珠巴讚賞
整個飛吻先

如果飛吻係來自由佳更佳

akb show 有熟肉了
咁快

Aya︰「咁正都嫌棄,打死你」

頭先我po個條咪係囉

#為米po帶來大量美腿

唔再春麗了

未睇既會員快d睇
由佳 萌香好正呀

帶來大量短腿就係嘅

btw

不過由佳唱第一句時忍唔到笑
萌香反而表情立即歸位

腿？問過RikaB未？

睇左

一開頭個短劇都好笑
問9個人入面得兩個人係新潟人
點解圓陣要叫新潟

rika又真係好瘦

唔可愛？萌香 杏樹 奈良 咪可愛囉

瘦又有胸先勁

無我，呢個表公信力高極有限

老師都生日快樂喇

有唱新歌咩？

我個名啲反應勁做作 好搞笑

唱咗出陣

唔好聽

最鍾意呢首歌

出陣，一單歌

如果佢肥番啲應該幾大下

由佳C位，屎都覺得香

盲撐，自膠

正路呀 其實二單都ok 呀

哈

最新ngt documentary 我竟然仲未睇

拿我撑牙骨今次

上回提到：墨仔喺超級市場識到Rika，反正大家都自己一個返屋企煮飯食，二人決定今晚去墨仔屋企一人整一個餸，比賽煮飯，一齊食。

－－－－－－－－－－－

墨仔同Rika買完餸就帶佢返屋企。墨仔窮，獨自居住喺一個約二百尺一房單位，幸好佢有啲潔癖，愛好整潔，屋企整齊乾淨而且無雜物。若然不說，一般人一定以為屋主是女人。

墨仔叫Rika先煮飯，自己則沐浴更衣，換上舒適的白色短袖Tee，粉紅色短綿褲。墨仔在家從來不穿底褲，貪其通爽舒服。

沐浴之後，見Rika仍在廚房洗洗切切，準備食材。心起刀落，倒也手熟。Rika醉心料理，未留意墨仔已經沖好涼，攤在梳化上仔細觀察她一舉一動。

黃昏時分，夕陽為新潟縣塗上薄薄一抹胭脂。斜陽透過廉價的薄紗照入屋內，連帶新婚家庭的溫暖錯誤地投射在墨仔和Rika之間。墨仔竟產生錯覺，以為他和Rika已經在一起。此刻他竟忘記了在香港的女朋友。

墨仔看著看著，不自覺睡著了。

醒來之時，窗外已經漆黑一片，廚房整整齊齊，就像沒有被使用過。Rika也不見了，桌上擺好了飯菜碗筷。

為方便追返舊文，link：

俾你溝りか都算 喺香港仲要有女朋友

低B妹︰「我係邊個呀?」
珠巴︰「萌香」
低B妹︰「555....啱啦」

「鵝屎姨紙笑敗吐,咦吔咦吔唷」

睇完

「嘿...媽哩媽哩空,我變」

「請我食糖?
呀...好好咪呀」

難得同意你哋

幫由佳打JJ
非由佳飯可以不理

Rika咁正

CLS 正到

墨哥，一入去就彈d咁既野比我，好hurt 喎

小熊同杏樹睇121sr 禾萌花喊左 真係hoqq

屌,男人老狗睇到喊

小熊都喊埋一份 杏樹就食住蝦條,心諗 do mud 9.......

渣ga 以後自稱小妹啦你

其實佢黎左既話mb心入面實有其他諗法
始終ngt岩岩上升期個個爭團內位置爭崩頭
雖然我g持佢入ngt

多個人多雙筷啫😋

萌花依種咁出位嘅 我諗黎ngt都算豪賭 成功嘅就第一排 失敗就要沉一陣

但多個靚女，可能會比人搶餸wo

問題係佢太cutie，一個吊打大半隊

同步加未遙差唔多level姐......好似係.......

唔覺

上回提到，Rika同墨仔返歸，墨仔訓著咗，起身唔見Rika。

Link:
－－－－－－－－－－

墨仔看看身邊的電話。下午7時45分。大概睡了一個半小時。桌上的飯餸證明有些事的確發生過。但，Rika呢？

一人在浴室緩緩步出，Rika穿著墨仔的粉紅色碎花Tee，臉紅紅地望著墨仔。落了妝的Rika少了幾分嬌豔，多了幾分清純，就是少女情竇初開的感覺。Tee的Size大，Rika穿起來令她好像無穿下身。Tee恤好簿，女性的神秘三角喺Tee下若隱若現。再看下去是一雙美腿，大腿之間還有一線空隙。Rika皮膚好白好滑，墨仔驚自己會把持不住。

Rika見墨仔看著自己發呆，尷尬地夾了夾雙腿，臉更是紅了。她走近梳化，挨近墨仔坐下。

「頭先見你訓得好冧，唔敢叫醒你，又唔知你幾時醒，所以我幫你用埋你買嘅嘢煮埋餸喇。哼！懶鬼，試唔到你手勢添。」Rika抿嘴，作出失望的表情。

墨仔笑了笑，心想不用自己動手真好，嘴裏卻笑著說：「下次啦，下次我整返比你食。試下你手勢先！」

Rika做了碟雜錦咖哩，又用不同的配料做了幾款玉子燒。Rika的玉子燒和墨仔吃過的很不一樣，內裏有芝士，溶在雞蛋卷內的確不錯。

墨仔好久未吃過這麼豐富的晚餐了。墨仔怕孤獨，但更怕要面對人事，來日半年，朋友寥寥可數。獨自生活吃飯，每日只要獲取足夠的蛋白質讓肌肉生長就好，因此吃的都清淡簡單，今日Rika煮的晚餐，竟令他有點說不出的感動。

Rika做的餸菜的確很好吃，可是玉子燒多得另墨仔快要吃不完。

Rika看透了墨仔心思，笑著道：「我故意做多啲些玉子燒，因為呢...」說到這，Rika臉紅紅地指了指墨仔。

「私は？」（我？）墨仔不明所以。

「你好強壯喔，咁多肌肉，要......要補充多點蛋白質。」Rika臉紅耳赤。

墨仔好像聽過一首叫《わる姫》的歌，是描述日本女生對男性肌肉之喜好，歌詞露骨得過份，想不到居然是真的。墨仔有點慶幸自己好早就建立了健身習慣。

「嗯，食完飯比你摸下啦，唔比做更多嘅嘢。」

Rika沒有回應墨仔，臉好紅，墨仔覺得今晚好似會有事發生。

追返舊文Link:

其實成日笑ngt係鄉下團 但事實ngt絕對高汁過而家嘅ske nmb

屌 幾肯定牙墨真身一定係大隻仔

平均嚟講NGT差啲，係有部分MB幾標青嘅

大家都咁勁打和啦

唔撚使幾肯定 我地一早話左啦

手瓜粗過我大脾，你話呢

我地要懷住謙虛既心 係ske/nmb飯眼中，ske/nmb 點樣都最高汁

nmb 靚女多d，白間 Nagisa Top level

邊個都話自己推最高汁㗎啦

yes，ngt真係唔係話好靚女，身材又無咩，不過係幾cutie同幾努力，值得支持。

入到再講 而且我哋不嬲唔太講樣 靠嘅係發癲

未遙正，定今日個女同學正?

屌你100%未遥

nmb 彩姐 + 美優紀已經吊打全隊 ngt 啦

第一期撈左咁多年 你不如講彩姐

白間

中井りか唱わる姫簡直係加推嘅保證

咁可愛咁姣，痴線

依個星期每日聽左十次

你唔好講前田敦子

唔好咁講啦
大家支持自己愛團姐
自從ske唔係#1企c之後好好多 feel到後生mb好多見到一曙光明咁

連佢d台詞都識念

我地ngt 用步加 ( 識結他 ) 挑彩姐，rikaB 挑迷路G

正係miruki一個夠抽ngt

其實我係講緊米po做咩成日自己話自己啲推唔靚 明明根本唔係

我覺得美優紀吊打前敦

#世界大戰

係，不過Rika都有佢七成

真係好正，一睇就有動力FF Rika做禾女女

可能同手足鐘意扮柒扮毒一樣道理 全部好謙.......

之前可能唔識化妝，今年好好多

Rika前期個造型一般，未化妝個底應該唔係話好靚

歌詞完全係收兵，原來日本都有唔只港女

步加應該全米po得你一個推。

btw你個故呢！！

er......

咪玩，彩姐小學已經玩Band
步加彈一首都勉強

你冇睇過嗰首心機歌咩

咁講握手會啲對白全部都係收兵......

我要做兵！

邊首？

but you like eat eat girls

痴線真係好正......有無高手整成MP3，比我down落黎日日loop

mk eat eat girlS, i eat myself

唉，矛人欣賞步加

講呢d 聽日啦聽日啦

係咁架啦佢地咪又係番工
釣中一個石油王總選就掂

嗰首廣告 之前好紅 講啲架妺聯誼心機釣仔

其實女人咪又係咁
收收埋埋一堆兵，收中一個石油王就掂

好似冇聽過

要返極北喇

上到大學 先知道外表係幾咁重要

唉

人地份工要你地支持嘛 收兵係港女惡習 冇得比嘅

釣仔歌之冠

今日六度

日本係k歌黎

等你返香港去禁12樓鐘仔，唱K

香港有部跳舞機有呢首，以前有跳過，全場望住柒到.......

呢個真 起碼idol同飯係雙向先

我都mon過人跳 係咪機鋪

Heavy Rotation首歌個MV好咸濕，2010年已經係咁。唔掂

要了解一下整個48Group了

係日本跳過
有人拍手

今年選拔已預定

係 10蚊一鋪跳2首，d蹲低既動作超羞恥 仲有麻油首心之xx牌

全日本都係咁架

當年入坑歌之一
yuko都走左幾年

以前係客廳睇48G既水著mv要好小心，驚比屋企人見到問我咩黎

所以AKB比村外人覺得賣肉吸引宅男，都有原因既........

Good old days

ドリアン少年

作為首席宅男，我打算入埋其他48Group坑了

你地講得啱，飯Idol好難話睇死一團唔睇其他...

一入idol坑，咁就一世

唔係賣肉吸引宅男 係俾少少獎勵奉獻生命嘅宅男

墨哥想睇咩？

可能睇HKT先，幾靚女

nmb

nmb
mirurun gif

白間榴連少年圖召喚

遲咗三年

認真，呢首歌既mv絕對係令白間一戰成名

成班球迷
避一避先

仆街,連登個垃圾UP圖器又hang

邊位巴打分身

who

邊有人推菜那子....除左某位8字既會員最近up過下之外........

平均黎講NGT最高汁囉 完全冇豬排

有冇巴打幫我4條片做gif

誰召喚我這位IT專家

我應該睇左最耐akb>nmb>ske=hkt >>>>>>>>46
前排同個fd傾我真係咩團都會睇下 有啲飯係會睇死1,2個

你都知自己廁呢?

4肥秋太識搵錢

ね~~仲未起身你隻肥豬! 喂喂起身啦!! testing

本月收獲

骨ちゃん~ 好想再見到你，有緣再見啦~~!

潟姐你又啱？

邊撚個負評啊！！！出黎隻揪！！！

小妹準備買件一樣既紅色毛衣過冬了

寸樣+白熊 jeng

正

正到CLS

連仔舊野係咪又壞左.......?

法國gbra近排遺忘左日陽同杏2

肯換手機未啊ching ，張張都好似迷霧幻城咁

關唔關你事? 小心美南用棍打9你

對 Rika 感覺濃了

因為萌香B同日陽B少po相

好似已經係iphone，特登P成咁

testing

upload failed...

做咩黑成員

珠巴打者愛也姐

原來わるきー 好多MB都唱過

除衫櫻同柏木Ver 都唔錯，雖然都係無rikaB正

毛你老母衣 死返大陸啦

咩黑
test upload gif 圖啫
但 failed

Sor lo 係咪叫 "躝" 衫?

邪骨又多樣罪名

這個妹子很牛B，TMD咱覺得將來一定會火，要獨占

已經火了好嗎，你是不是SB啊?

重有淘寶

tmd 同sb點解

小嶋真都唱過

這夜我又再獨對夜半無人的空氣
穿起你的毛衣 重演某天的好戲
讓毛做長袖不經意地 抱著我靜看天地
讓唇在無味的衣領上 笑說最愛你的氣味

完全無Feel，真子笑唔笑，個樣都係笑緊 無誘惑感......

他媽的同傻B

Rika わる姬 的確好好

另外 本人今年冬天都想買件粉紅色冷衫 正

著粉紅色緊身好型棍

自拍please~~

小妹唔自取其辱了，都係著返動漫tee算

本季Gay style guide
1. 粉色系
2. 針織
3. 碎花

i like 1

遠睇好似打左格仔咁

又比人睇蝕晒

You 著粉色幾好睇
用埋粉紅色水樽啦

太瘦 得罪講（從審美角度）有啲似啲「夫盧骨」

咁美南係你杯茶囉，肉感少女。

由佳

用緊，46 果個 Melody 水樽

岩 肥妹仔先正

全部我ok

我鐘意骨感

講緊男人 你覺得男人咁著o唔ok?

你a&f model咁 著咩都得啦

23男人ok 1就難啲carry既
針織本身好多人着 碎花裇衫都

又一首on9歌

萌香日陽有等於冇

陳花先係主角

米po玲七咁講 各位宅男識買衫啦

首歌好嘈

宅男著2、3都係宅男，有分別嗎？

等睇潮流台台主牙京出嚟教各位毒撚襯衫

毒撚著針織衫/ 格仔外套會仲肉酸

利申: 屋企衣櫃封印哂呢d.......

原來潮流教主黎

幾時帶我買衫

join 米po高橋真生

冇淡
只係少新圖啫

個眼神有啲似院友

一生只愛渡邊麻友！

今日彩香同熊一齊
因為墨仔去咗推Rika

彩香與米團白麻mahoho

禾唔信

有幾多件軍嬲牙你

我買了她的生寫

彩香成日po嘢食 好肚餓

你竟然迷禾

後面個男飯幾型仔

咩軍嬲 真毒點會著呢d.......

我諗你真人都係依隻fu

人地真係靚 加推有理

型過 好似係

對 好漂亮

型過 骨仔型男嚟

我就柒毒

有咁好樣就好lu 出街望女仔唔驚比人笑

Why 菜那子似22

驗眼啦你

菜那子靚D囉盲J！

agger

兩大院友

左邊who？好面善

禾日陽B

珠巴女朋友

test 2

收到

靈活的小嘴

2017年11月 G粒子濃度探測機

荻野由佳 99% 淡了
高倉萌香 97-98%
中井Rika 95% 濃了
若月佑美 85-90% 又濃又淡
生駒里奈 80-82% 淡了
本間日陽 80%
伊藤理理杏 79% 濃了
生田繪梨花 70% 淡了
向井地美音 66% 淡了
岡田奈奈 40% 大淡了
北川綾巴 30%
小田えりな 30% 濃了
長久玲奈 20%
渋谷凪咲 10%

一陣我都去探測下先

菜那B sr

成日睇錯叫耶菜花....

G 係G bra個G?

yes

咁邪骨應該用咩粒子

2017年11月 墨不可分濃度探測機

大園桃子 85% 淡了
秋元真夏 80% 淡了
中井りか 75% 濃了
唐田えりか 75% 維持不變
角ゆりあ 70% 濃了
太野彩香 65% 淡了
菅原りこ 65% 濃了
小熊倫実 40% 淡了

諗緊 有咩建議

生田? 你幾時鐘意花花

唐田。你google一下就明

T 🚽

邪粒子

我係入米po之前，一直都覺得自己幾廁，但入左米po之後，發現其實我都算專一既好男仔

花心先係好男仔

張gif珠巴你自己整㗎?

係，我終於成為IT大師了，可以去矽谷了

2017年11月 邪骨粒子濃度探測機

中井りか 90% 濃了
加藤美南 85% 濃了
中村步加 80% 微微淡了
西潟茉莉奈 70%濃了
菅原りこ 65% 濃了

井上小百合 65% 淡了
星野南 40% 很淡了
中元日芽香 40% 很淡了

岡田奈奈 25% 極淡了

要多謝米po玲七，我地先知有粒子存在

係咪應該要正名為玲七粒子？

idol 粒子之母，米po玲七

番去測下先

果然男性潛意識，都係會鐘意d色氣d既女仔

2017年11月 牙細粒子濃度探測機

島崎遥香 100% 無變
加藤玲奈 90% 濃左
渡邊麻友 85% 濃左
加藤美南 70% 淡左
西潟茉莉奈 65% 濃左
山下美月 60% 無變
渡辺梨加 50% 淡左勁多
守屋茜 40% 淡左
清水里香 30% 濃左
菅井友香 20% 無變
田中美久 10% 淡左勁多
小林由依 10% 開始濃
指原莉乃 ???? 無法顯示數據

Why

ske居然無探測到粒子，睇黎未到終極DD

正名：玲七粒子

發現者：米po玲七博士

認真答 46mb好似好難接觸佢地最新情報個啲 可能做開489太耐我又唔識搵 48mb真係隨手打開ig twitter sr就見到

的確係難嘅

不過twitter通常有まとめ一搵就有，除非係新聞或部分電台節目就會麻煩啲

做乜鳩

50單d mv 好唔掂

rikaB同日陽B c個兩首

btw情若真 不必相見恨晚

相反喎，46咁紅，新聞日日有，仲易接觸

而且官網有offical blog

咁泡菜味。。。

blog啲情報好少

同埋係日日都有，不過你要打開個twitter睇晒佢都好麻煩

咁我可能跟得唔貼。。。

其實好易Miss

Mark實阿守係46po既發言就唔怕

我用咩粒子好

搵到個台仔RP 幾好睇

敗粒

太多圖

我記得好似珠巴定唔知邊個都有po過類似嘅 幾正

Let's play it
Day1
渡邊麻友
十年前的偶遇

嘩 佢有跟ngtfd啲地方玩
如果有懶人包就好

都好

唔限4648就係twins。。。

你咁講我都係

美南慘慘豬

好似po過，當重溫

而家先見到由依

自從知夏巡無c個幾場個單野佢係少數有自己諗法既人就開始留意佢 仲有佢近排轉左look靚到

小女子識見淺薄，醉後詞稍缺美感，有感失笑於諸位。
昨日，幸得老師點化，將其稍作修飾，望帖內各路英雄指點題教，小女子感激不盡！

《禁じられた2人》チームK 2nd Stage「青春ガールズ」
木立に朝もや
清幽晨霧漫林間
まるで 誰かの吐息
宛若誰人正嘆息
地図にない湖は
未名湖畔無處尋
まだ 水が眠っている
寂靜水面若沉眠

言葉を失い
無語凝噎凄凄沉
静かすぎる哀しみ
悲傷成鬱深深存
思い出の幕切れに
回憶帷幕就此落
いつか 来たかったこの場所
此地似曾到訪過
來日再尋斯夢鄉

どこまでも あなた 愛して
縱處天涯海角邊 矢志不渝深戀伊
いつまでも あなた 愛され
縱使海枯與石爛 定將為君深所愛
永遠を信じ合ってた
至愛不渝互深信
罪は 出会ったこと
彼此邂逅成此罪

どうぞ 叶わないこの恋を 許してね
無果之戀望伊恕
胸に秘めたまま
永藏心底任其怨
どうぞ 残酷な運命に 身をまかせ…
残酷命運雙背負
禁じられた２人
禁忌二人已然為

「湖に小石を投げたように、
「仿如湖中投一石，
私の心に波紋が広がります。
層層漣漪泛心間。
他の人ではだめなんです。
君之地位無可替，
これって、いけないことですか？」
僅為如此竟難成？」

岸辺のボートは
岸邊小舟輕輕浮
湖畔小舟欲逐流
ロープに繋がれてる
命運紅線緊緊縛
惟被艫綱緊緊曳
世間から逃げるなら
如共逃離此世間
若共脱離此麈世
遠い世界へ旅に立つ
西方極樂偕遨遊

責めないで あなた 自分を…
望君切勿私自責
盼君莫要私自責
泣かないで あなた １人で…
望君莫要偷偷泣
しあわせを分かち合ってた
吾等偕同嘗禁果
キスは強い絆
淺淺一吻如繩縛
深深一吻成枷鎖

もしも 女として 生まれなかったなら 別れ 来なかった
若未生作女兒身，離別之日永不臨
もしも 私が男に生まれていたら 結ばれてた２人
若能生為男兒身，二人結合早已成

「さあ、湖にボートを出しましょう。
「湖畔泛舟與君約，
漕ぎ疲れたら、私の腕の中で眠りなさい。
若感倦意寢我懷。
夢の中で、私たちは、
夢中你我定能成，
ずっと、愛し合えるから…」
地老天荒與君守...」

MV

wtf English subtitles

幾好睇

cls個mv拍到超正
ngt唱片公司係sony唔係king's實在太好
真係好表達大lemon努力家既定位
雖然禾南禾潟無咩鏡頭 但好想睇音番live

詞

我家13姨自從choose me 之後第一次咁多鏡頭，好滾動

Btw 見到佢同雪姨著校服真係有啲尷尬

從鏡頭分佈，美南係咪已經被放棄

原來禾美月都有去睇myy 卒con

我個人覺得MV拍得好好，幾有故事性，個意景令到首歌更好聽。
同埋編舞覺得比上次青春時計更好，我更喜歡

NGT三大

呢到得你一個識日文

年紀?

痴線12分鐘 拍電影咩

唔錯, 聽落耳朵幾舒服

《禁じられた2人》真係神曲黎
個人48 Top 10 or Top 20
成日聽
只係原唱者當時把聲太嬌嫩同唱功麻麻 handle 唔到

好彩係罪大
Kings Record 就冇依個feel

睇慣乃果班24-27 歲都成日著校服，所以我唔覺得尷尬

點解有英文字幕既??

你當13姨、雪姨流架？

珠巴咁講野既你個25仔 雖然我好似都25左.....

睇站位，罪大真係睇總選排名咁排，都叫好忙，叫飯投票都投得甘心同埋往後更有動力去投票，唔似本家咁神七都掉選抜（上年46單）

3大美女

乃有咁大個咩
白麻25姐

除左角同aya啦。。。

咩25，我做469果時都未開 NGT

好事黎，公平d

新內好似 26定27
Misa 果幾個好似 24 25

唔係總選圈內，佢地連企都應該無得企

希望麗娘同埋步太郎生性

＜期間限定＞NGT48『世界はどこまで青空なのか？』MUSIC VIDEO Full / NGT48[公式]

大家記得用plugin DL 落黎
1080p
就算買碟只係DVD 得480p

係....
真係好有feel 可惜我推過既cp無唱過呢首

步太郎幾時有得企

同財仔借100萬，總選 all in 1萬票

咁我驚禾無命睇佢企了，比老母老豆混合雙打打死

夜蝶都正

今年萬5票就入到圍

知唔知邊度黎?

又冇乜鏡頭 我屌

院友抽筋?

2個都似

河西...

件衫係馬6 西野七件衫黎既

睇完正係想笑既夜蝶

大米要衝出日本

咁都見到

SONY : 節省成本，資源重用啊

見到唱既係邊2個已經笑左 2個都 受 黎既

罪大: 環保呀

最後彈幕: 送入太平間

好環保...

依首歌成日聽到
依家先知道叫夜蝶

禾完美奈奈就係聽呢d聽到變彎左

朋友43 片尾歌轉左2單了

但去到富山已經收皮

富山班廢青廢老見識少姐....... 好似係......

可能預告大米有新劇

純FF:

馬路7 !!!

盟主: 隊長
喇叭叭: 由佳 中井 美南 潟姐

主角: 萌香
副主角: 日陽

珠巴私心大到

頂你 ，話明FF

你都可以FF自己既版本

No la, 自己都咁上下年紀重邊得嚟咁多不切實際嘅幻想

先得廿歲講到自己好似好老咁......

人類無論幾多歲，無左幻想力創造力同條咸魚有咩分別

喵喵喵 , 小妹想做夢莉隻貓

睇左
好慘
潟姐得兩秒，仲要係企後面 out focus 位

痴線，真係得2個1秒既鏡頭 仲要唔慢鏡睇都即刻望唔到

aya就好似都係2秒 同一個鏡頭loop

決定買少d碟

可能cw 歌好多鏡頭呢
罪大仲有個人pv

試下過隔嚟難波Po講

二單 loop 得多又幾好聽喎

左木咀

淨係睇左mv頭嗰段已經流馬尿
就黎變女人

叫左你同邪骨保持距離😌

點L樣啊京青 係咪想隻揪

有冇巴打用過Line d 貼圖代購？

使唔使呀
VPN幫到你

唔想重裝

請多多G持

訓練院友味覺

個MV導演好後生

join idols la

新導演可能會更用心制作。會有驚喜

原來拍MV個地點喺新潟入面，叫 山の下みなとタワー

佢距離NGT劇場只有 11分鐘車程

睇嚟又多個潮聖哋

朝聖

認住自己既推既企位

去到要奶果個位置

而由住喺MV入面同日陽糖喺山上面幽會嘅地點叫 山古志鵬田，喺山古志村入面

唔講唔覺，原來個景幾靚

但呢個地點距離市中心比較遠，要1小時20分

自駕遊嘅巴打可以一去

要揸車先去到

幾有料
做過46mv嘅導演

鄉下地方真係靚啲

本家mv柒到
叫佢做可能會好好

咁就啱啦，咪比本家班友掂大米。
營運最大德政就係將大米比左罪大。

本家d mv 柒到唔敢睇，近來得49單有料到

有冇巴打知米團d衫係咪都係肥婆設計？
青春時計果幾件同新公演果幾件幾靚

肥婆而家唔係管理層咩

唔係炒左咩

yes炒左鄧返做整衫

咦 呢個女仔幾靚喎 影得幾好喎

er..都係幾靚嘅 可能個人幾搞笑

on9

QQ
可惜淡了

正到CLS!

LHC

乜黎？

LHCx 太田夢莉

可惜

左神

RIKA仙就等我接收

右太野黎⋯⋯⋯⋯⋯

表弟食屎狗黎，以為飯左一排NGT就認得哂人 一睇就知係彩香啦

靚到

驗眼未

你表弟差唔多盲啦 洗唔洗整返個基金

出黎隻揪

左神右仙

右神中糞

右邊我要，左邊你地

杏2呢件水手服幾qq

試著說 moeka 不要說杏兒

moeka

杏兒係有一浸陸味

返黎米po找回初心 差d比d靚女團引誘左

乃？

隊咩=love 幾靚又點，不及我步加一個笑容

傳聞可以治療百病的笑容。

如果我唔開心或者嬲緊嘅時候，女朋友用步太郎嘅笑容望住我，個心即係溫暖晒

你唔好同邪骨認真 咩女人對佢笑佢都熱哂

Day2
白石麻衣

我就玩唔到
邊到推咁多個人 留返俾8字

泥膠

加推
All in 自己推 is okay

不用分那麼細

步太郎嘅笑容係拯救世界嘅笑容

咩意思

嗯........? 鰻樹巴打有女朋友.......?嗯嗯??

可唔可以學下我咁專情

你專情？
首先唔好見人哋老婆靚女就搶先
#召喚榊巴

so我無搶兒玉遙

FINE！分手啦！

小熊雖然叫小熊，但並不小哦.......

仲要出兩次污小妹清白

d花草 : 踩死人咩肥妹!

咁都睇到

包實晒咁都睇到

用d幻想力.......再係個腦度重組3D立體場景

榊巴好似失蹤左幾日了

#谷裏愛人一對對

你自己都吠啦

可能又到左唔想上網，想自己一個既自閉期

茜青積d口德啦 =,=

彩骨cp?
細敗cp?

珠骨cp

不了，禾有由佳夠了

咁請你多多g持我rikaB

咪搞禾姬！

你個人咁霸道架

佢好pure好true

黑人問號

朋友41果間黑膠咖啡店真係正

飲野+聽黑膠都係 350yen，可以慢慢嘆

對住你積口德簡直就係天理難容啦

今日院友既水果係密柑

請先生你自重 ! 睇下你自己ID

知唔知隻海盜船位置?

又要朝聖

花心黨

同NGT MB係平行時空一齊去船P

STU48 幫到你

隻船收左皮未

而家巡迴都冇用船 應該收左

no人識la ,stu

RikaB 兩日都冇po二單相，就 feel 到佢怨氣好大

因為無咩鏡頭?

應該唔會掛

因為冇C呀

米po真毒協會宣布正式同邪骨割席
以後呢條偽毒有咩毒撚行為都同我無關

收皮喇 偽毒

係咪有咩誤會 大家都推未遙的

山の下みなとタワー 隔離有個公園仔

美南同禾潟都有提過下 不過係話以後會更加努力 你地要g持2單咁

巴打好熟

Google

但個公園好似好高質咁，個sir 滑梯好似好好玩

both!

星期三班偽毒都出哂街?

神巴去左邊，我要捉返佢番黎

激將法冇用架 因間上水又咒死你

米po係個溫暖既大家庭，唔會咒手足的

小妹既召喚術成功了

左中要哂！

食你既火鍋啦死人妖‼️

好累呀,請唔到人宜家日日返朝8晚10

加油

多謝支持萌香

多謝支持日陽B

由住

明明打佳，會出住既

預告：明晚23:00後 爆po大行動

飲食業堅系辛苦 神巴加油

可能你電腦已經自動記憶左

咩日子？

後面兩個

突然又想翻睇

我成日返睇

其實想問彩姐「下の名」點解
成日唔記得問

下の名前＝First Name

前排有禾3個超鐘意既mb

Thanks

日文巨珠巴咁好學

世界はどこまで青空なのか？聽多幾次之後好洗腦

前奏ah~~~lalalala~~ah~~~~~lalala好正

為了由佳我什麼也願意

MV加左唔少分 但首歌都係麻麻

我睇完個mv，淨係記得由住同日陽 由住全程抽住筋咁不停跳跳跳

成個mv 根本係幫由佳打JJ

好感人喎 係最後喊得出左啲

rikaB心諗 : 我1th center就大家開心share鏡頭， 2th center就一個霸n分鐘

幾時推介比英國fd睇下 英文字幕走出國際

好嬲 我潟d鏡頭要我用慢鏡先cap到圖
每次出現一秒都冇 痴撚線

成個mv cap到2張圖

唔只兩張 返到屋企貼
總之每次出現1秒都冇

1.7秒鏡頭，都可以cap到咁多張唔同既圖

今次有故事 冇計 算係獎勵總選大勝嗰兩個
其實我登角都幾慘 尤其佢總選都算好高

"You so poison, please go away. I won't ask it second time."

如果鏡頭平均番多少少會好啲

得荻野同本間咁濟😂其他人全部配角

好驚，營運推邊個死邊個

一開始推美南，而家都未番身
然後推rika, 而家有回落嘅姿態

到現在推日陽同副隊
同英超啲每月最佳領隊有得fight

唔好嚇我

萌香 315果時推過一排，依家都回落

C9 feel

真的假不了
假的真不了
平的大不了

會唔會係咁 就算回落，比起其他mb都已經算紅啦

由住咁厚臉皮，塞咁多

好想比rikaB頂住......

我想成個group 到頂住。
地元有個危險係當地元飯唔玩就hihi了

大米幾時可以去到櫸嘅高度，明明大家都係15年出道

而家日日 loop 幾次

＃誰かさんとデートなう

欅係東京/關東
NGT係一個縣，去到富山已經收皮
人口差十倍，完全冇得比

BTW 邪骨條衰仔個"頂"字係咸濕野黎，鰻魚巴太正經了

收嗲啦珠巴，鰻魚巴個理解先岩 好似係......

不過講起櫸，好似聽過有ngt飯講，因為同櫸同期出道，但而家差十皮，有d櫸飯會有優越感，笑鳩禾地渣架

PK仔表示要掉轉諗
櫸跌返落大米嘅高度會開心d

冇得比，等於用間屋村士多同誠哥間百佳比

欅已經係全日本最Top，完全冇得比，應該唔只差十皮

完全冇可能...
欅賣80萬，米團十幾萬

厄介everywhere

【多圖】中印日混血兒贏日本選美比賽 內地網民批：奇怪審美觀

容我張狂，太野彩香都win佢 印象中彩香整過呢種髮型，定記錯人.....

C9 feel...

吓

HKT 3,4 期 feel

珠巴我勸你好快d走啦

C9 feel...........

頭盔 mode

C9 feel = 斯文 入得廚房 出得餐堂

明明係氣質貴婦feel

佢咁約智feel，唔似識煮飯wo.......

我主觀咁睇，櫸啲歌同包裝係用心同埋高汁過大米，甚至乎成個48G。而大米2單我覺得已經幾用心，所以想呢單會成功，但睇二單二抽成績，得13姨、雪姨、由住同埋日陽有部數切，幾擔心。利申，2單應該會全type 制霸

另外我個好硬....頸，而家逢係坂道嘅我都唔會撳入去睇（其實係怕自己變心 ）

Idol啫 專一無金執

乃欅多靚女，同村姑冇得比，正常人一睇應該立即會變心

我就相反，一世人睇得太多靚女，依家想食下屎

你地係咪會經西潟巴買碟?

可以呀

連步太郎都要谷

唔係多女埋身嘅型男點講到呢啲對白

你諗多左了
我指 idol 界

乃櫸除左top個批，咪又係唔靚女 ngt明明好多可愛女仔，咁樣踩自己ngt

谷你條命咩，佢真材實料! 我幫佢揉大架

你唔好揉錯地方

仲有邊度可以揉

分別: 罪大識幫46G包裝
個個好似 model

48G MB 冇人理
見到Rika個鼻影就嚇親

岩岩係facebook見到，話46有大批化妝+髮型師，公費cold牙，做美容，唔知真假

48就咩都矛，全部靠成員自己

2邊都鐘意

包裝好重要
包裝好重要
包裝好重要

任何商品都係
idol 肯定係商品

講靚女打扮過的步太郎、娘麗、安九、真生、潟姐、玲奈、未遙都好高汁架，唔會輸比乃櫸，係包裝問題姐。

有冇篇文既 link 或 cap 圖 ?

算啦 ngt有日賣多過30萬都要還神
其他有穩定飯群既分團都係咁上下ja

邊到搵到咁靚既c9先

好同意，睇公司點包裝。個人覺得48G要包裝到一陣宅味同可愛路線，但坂道明顯係走型格。

Btw 肥婆整衫可唔可以上心啲，2單條裙使唔使咁叉長呀，又唔係行暴走族路線。

件衫簡直樣衰
染到唔敢睇

但以NGT出碟速度，要忍受10個月

覺唔覺出面果件冷衫好多餘

乃一出道邊有人話乜大小姐團
欅d人第一次出鏡大把人話欺詐

廢事比宅男睇蝕呀!!

銷量好自然出碟會出得密，所以巴打加油

包裝
包裝
包裝

好重要

你係米po大佬大哂啊 ! 居然意淫禾老婆 !
覺

唯一安慰係大米簽左比罪大，歌路也比其他團唔同，而家比人叫新潟46 或者 NGT47

但一日係肥婆設計啲衫一日都無運行，佢出過咁多件大米衫係新公演果件同越後姬果件係okay

鰻魚隊長授權

係呢單新聞下面既留言黎 內容大概係話48等收皮啦,而家係46天下啦

我中意依3件

等唔到 23:00 爆po了

我鐘意一單個件

一年2單啦預

中間個間衫，咁似以前tvb無訊號

其實比較想知46mb畢業發展成點 留係sony定外簽 無留意

你戴眼鏡真係有原因

火車黎

一個團有上有落既

有鬼野撈咩 奈奈未去左美國，深麻就一年撈一個job?

nanami 原來去左美國 。。。

喂 唔係講笑呀？ 漢字欅隨時係數字團最多醜女喎
好似尾關 石森嗰類樣嘅ngt有冇一個？但欅有三四個喎
唔好成日自己踩自己啦

微博傳有人話係時代廣場見到佢

我覺得石森ok喎...

點睇都尾關 > 石森啦=,=

尾関不知幾靚

前排見有人話日本cafe撞到佢睇書 repo呢家野
btw 好掛住佢

話說宅果時cool 牙有無公數

我開定日陽B新po先

太田出?

👩‍❤️‍💋‍👩❤

冰個開po?禾係街

g bra

開左

又想趁機sell下你指原

呢個唔想sell 我愛人黎
其他女神矛所謂